我都係買唔到自由之夏 求生果再賣

點解翻貨咁少
我又賣唔到喇

我要買

邊到仲有貨

公司附近得返一間報紙檔見到 但佢話有人訂左

同求 返緊工點搞

9點冇曬......

我都買唔到

灣仔修頓電腦城有

攞去print啦
攞去貼啦
9月30要全港收皮呀！！！！

一陣lunch time 仆去買

天水圍報紙檔仲有好多

到時實賣曬

無辦法, 要返工

我係沙田

每次沙田都勁快賣晒

邊檔

岩岩經過 幾個報灘
油麻地 西貢街
油麻地 北海街街頭
彌敦道 恆生銀行

買左兩本
仲有 但為數不多

係咪蘋果份報紙夾住？ 定係獨立一份？
我見周圍都無曬蘋果報紙賣 但地鐵七仔有份報紙 無果份野賣

蘋果再賣

快啲加印

東涌冇晒

樓下仲有好多,有冇絲打要? 留TG

點解一定要絲打

係邊區架絲打!!